【武漢肺炎】世衛指全球已逾 20 萬病例 譚德塞：中國僅 60 日疫苗試驗屬驚人成就

世界衛生組織﹝WHO﹞總幹事譚德塞在 18 日的記者會上表示，世衛目前合共收到全球接近 20 多萬宗武漢肺炎病例報告，至今約有 8,000 人因染病而死亡，呼籲所有國家採取一切辦法以阻止病毒的擴散，他亦特別強調中國在分享病毒基因序列 60 天後就已經進行第一次疫苗試驗，是一項令人難以置信的成就。

譚德塞在是次記者會上提到目前中國在抗疫方面的工作，他指中國在分享病毒基因序列僅僅 60天後，就已經開始第一次疫苗試驗，無疑是一項令人難以置信的成就，並讚揚中國以及其他國家的研究人員。他呼籲所有國家採取一切辦法減慢病毒傳播速度，以拯救更多生命及為開發疫苗爭取更多的時間。

他亦提到目前全球不少國家的醫療系統亦正面臨資源不足的情況，並建議相關人員可以在家照護部分病情較輕的患者，而世衛亦會在網上提供家庭護理的建議以及指引。他亦提到目前世衛與數十個國家亦開展一項研究工作，對一些未經測試的治療方法進行互相比較，以早日找出治病的方法。

資料來源：WHO

一日到黑都奶共

又奶

屌你老母而家係支那搞到冚球鏟啊 仲想造神走數？ 啲左膠又係抵撚死

自製病毒，自擕疫苗

係美國有疫苗先，又話係中國
病毒係中國，就話係美國

美國都試緊疫苗又唔見你條垃圾nigga講

幾時收武衛皮

條Nigger幾時死？

死Nigger 屌你老味，明明搞到咁大鑊，你WHO同支那完全有不可推卸的責任，依家仲衝出嚟奶把撚呀

死撚開啦，祝你Nigger 全家中武肺死呀

奶撚夠未

係啦 中國勁啦
得未

堂堂一個國際組織 出新嚟都淨係會走出嚟讚美支那
盲閪都知你奶共啦

條撚樣搞到全球爆發都不忘奶共

中國在分享病毒基因序列 60 天後就已經進行第一次疫苗試驗

但同時支那話美國佬行第一 即係病毒係美國黎的

奶夠閪未呀譯閪塞

好心唔好咁核突啦
打手都唔好咁明顯
淨係踩歐美 捧中國
得閑踩下中國都好睇少少啦

做得好，奶多啲，奶大力啲，我要班扮訓嘅友仔睇得清清楚楚

點解佢可以日日讚中國😂
唔會好可疑咩😂

呢條友都幾勁，次次都搵到唔同既位嚟奶

咪撚貼條力架圖啦 唔想見到佢個樣

「又黎料」清華長庚醫院部長暗示美國播毒

美國咁快整到疫苗就播毒，咁中國呢?